其實個市跌係咪暗示侵侵有機會連任？

正常係侵當選市升，點解會咁？

市場解讀係疫情，我就覺得預視trump 會輸

侵今次輸硬

連💡大法：拜登必勝

市場知佢輸先散水

無架啦, 一定係拜登, 完全無可能係TRUMP贏

Mo ar .拜登sure win

Biden’s polling lead adds to market fears the economy will need to wait until next year for stimulus

太陽能/大麻 瘋狂升
科技被壓住，軍工都係跌
geo reits 跌到殘

成個市都係賭緊侵輸

華爾街撐邊個係人都知

完全唔明美國人諗乜，Biden咁on9都仲要投落去

Big guy喎你估流架咩

Biden必勝啦

岩 民主投票根本係蠢人投票 唔知香港人咁恨一人一票做乜鳩

連登仔集氣！
拜登贏硬！

我燈必勝

拜登必勝

侵減稅,市升
拜登加稅,市跌

咁啲股民點解要投拜登？

跌係拜登上。

民主就是賤東西

真係預左佢會輸

西方人唔係香港人咁全民皆股,股市升跌對大部份人嚟講都係食花生,唔多會影響到投票.

我都覺如果升先就敗登

但依加先跌，可能侵贏

大麻邊隻升？
ACB 就黎drop to zero

拜登當選取消關稅中資同奶共企業肥肥,民主黨主導嘅華爾街買買買.侵當選大力D打貿易戰,中資同奶共仆街,民主黨主導嘅華爾街沽沽沽.

華爾街其實大多係撐拜登代表嘅DEEP STATE勢力的.

侵贏未必升
侵輸一定跌

市場最誠實，特別係wall street班賤種

尾期爆升 係咪侵侵又收返皮

GRWG 呢排插到pk

侵伯 vs 支Joe

侵連任又trade war
商人賺錢至上

成個市都跌除左biden d綠色能源股好強勢
今次侵侵molamola

Yes，之前覺得拜燈贏硬，宜家有uncertainty。
跌到11.2，到11.3 Trump 贏左就升

大麻公司準備破產

中概:???

華爾街班專才都覺得侵侵會輸

大佬，侵贏都可以一句同中共全面達成協議跟住爆升姐

最近報紙佬一跌就會以疫情為由

除左軍工仲有咩trump trump概念股？想買

OXY

上一轉支牛就知大陸仔錢幾易賺

拜登輸硬wor 民調特朗普已經反超

仲有冇？呢隻好伏下

撐登我又唔覺，純粹想侵輸就真

You’re right